大隻男雙手離地做掌上壓

AM730

大隻男雙手離地做掌上壓？原來同老友出蠱惑(有片)

外國一名高大壯碩男子的健身片段引起網民關注，原因是他竟可完全違反地心吸力，強壯到不用雙手做掌上壓？自稱為「全球最強的磚匠」的他先用雙手做正常的掌上壓，其後再用單手支撐身體，但最離奇的是，最後他甚至可雙手離地，把手交疊於背後，但身體仍可懸空。原來他已把木塊塞到衣服中，再用其支撐身體，並由好友在鏡頭後踩著木板，蹺蹺板般令其身體離地，做出看似超乎常人的掌上壓。

屌 笑左

好勁

呢個其實係點 ?

鞋底有個窿 地面有勾

舞台頂有巨型磁石

有野kick住隻鞋

廢物, 睇下人地俄佬

隻鞋唔郁得啫， 咁點解個人唔跌 ?

靠核心肌群 要練

其實呢條片咩事 咁多年都冇人解釋